無拍拖真係唔好去旅行

一個人旅行不知幾開心

逗袋

topic是咪多左個字

自己去旅行先大把野玩

好玩咩

佢拍拖同幫識左好耐既知已去，都好正，另有一番風味。

無破產真係唔好去旅行

破左產都唔好去旅行

拍拖都可以一個去旅行

拍拖先唔好去旅行

拍拖點去飛田新地呀戇鳩

拍拖先唔好去呀
利申：去完分左手

一齊去扑野

勁撚多情侶

破產去邊到旅行？長洲？

49歲(無拍拖真係唔好去旅行)

一個人旅行不知幾開心X2

一個人去飛田新地不知幾開心

八巴
一個人旅行先正